taches executées:
    *partie devloppment*
    - l'interace 'forgot password' (forgot_password) et une partie de l'interafce 'profile'(
    profile_screen.dart,components)
    -prepartion de la base de donnee dans firebase
    -fonction logout et reset password avec le firebase

    *partie de preparation*
    - digramme de classe
    -digramme de cas d'utilisation
    -diagramme de sequence